連登又成功推一班人去死 可喜可賀

好多都好細個 完全唔識點面對

其他人行完歸家 得閒推下post 講sorry
聽日要返工走先

連登今年又推左一班無知熱血青年衝
去比人拉去比人打

傻撚左？

同你講 留守得既 都係真心為香港
即使被人拉 都唔撚後悔 一個案底換下一代既未來
識唔撚識諗？

差在未推你老母去死

唔撚好回呢啲post，出去推其他，唔好駁，唔好理，唔好幫佢推post，直接完全封鎖

唉，精人出口，笨人出手。仲要今次你地保護梗嘅係有錢商人同埋走資大陸人⋯⋯

你就傻撚左

得小貓三四隻 換到下一代既未來？
你訓醒未呀

一百萬人一齊衝就叫為下一代
你叫剩底一百人去衝 係推人去死呀
仆街

你推人上去衝
最好全家死